有無廢青覺得香港搞成咁 完全唔知點生存

我可能第時會做露宿者。。。。

講到未搞成咁之前有得生存咁

可以點做